【蘋果照相機】為言論自由打氣！

【蘋果照相機】為言論自由打氣！

頭條

一張照片勝過千言萬語！

攝影師每日以相機拍下千百萬張照片，將一些大家看似熟悉的東西，以用不同的觀點與角度，讓你重新細看。

【蘋果照相機】為大家呈現新聞重要時刻，以細膩照片，分享鏡頭背後的甜酸苦樂。

蘋果攝記fb：

相關新聞

參加者：危機逼近不能麻木
頭條 4小時前

譚耀宗抹黑戴組織港獨工作
頭條 4小時前

港獨派另辦集會 數十人出席
頭條 4小時前

中大學生會前幹事被拒入境澳門
頭條 4小時前

二千人集會撐戴耀廷李柱銘藉防波堤籲團結「大家蹺埋先有實力」
頭條 4小時前

泛民唔比學生上台演講喎